旺角 Leading Digital 領先數碼係唔係黑店？

有冇巴絲喺旺角 Leading Digital 領先數碼買過嘢？
見佢會收人二手嘢，但又話自己賣嘅野係全新行貨。 其實係唔係二手扮一手咋？

哩間嘢啲 comment 十個有九都係一式一樣。係我就唔會買喇

之前買過鏡
用左年幾正正常常囉 冇仔細研究係咪全新
信唔過咪唔好去

同四寶同一間，D貨飛嚟飛去，試過有客去領先睇完部機有花，之後再去四寶買，D員工叫人等一等，點知上到嚟一睇，花嘅部位一9樣

佢呢2間最仆街係無現貨D價亂9嚟!到時唔夠價錢做就扮，呢D價係要訂嘅，訂幾耐唔9知，但如果要現貨就貴D,因要去星際或行家攞貨啊嘛，行家更要賺9佢地啦！咁味座地起價囉！好多人中個伏啦

岩先響呢間野買左支水貨鏡頭唔識分新舊